有無人可以好似我咁

孤僻到日日放工都係自己去行奥海城
但有fd係身邊就變social撚

屌無人覆

一個人咪幾好

日日行奥海城有咩行?

做咩唔番屋企

我都係

咁多人去奧海城架咩

去通利彈2下琴彈2下結他之後就關門

一考完試就自己一個周圍行

邊到先

奥運？

成個九龍 ，試過由尖沙咀行到土瓜灣

真係多時間

邊個話社交高手唔可以自己一個人？

but cant get a gf

自己行大眾睇左半本書急屎先返屋企
有櫈真係可以坐成日